{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042997",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49263&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제해안펜션"
    },
    "text": "ペンションは海が目の前にあるので釣りを楽しむことができ、自転車も無料でレンタルできます。 周辺には玉浦港へ車で32分、巨済民俗博物館へ車で2分、農所モンドル海辺へ車で26分の距離にあります。 追加人数に対する料金はペンション現場で一人当たり2万ウォンで決済する必要があります。 入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙区域です。 自転車は無料でご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 ペンションでは目の前の海で釣りを楽しむことができ、バーベキュー施設も提供されます。 炭とグリルを使用する場合は2人基準で5,000ウォン、4人~5人の場合は25,000ウォン、団体の場合は40,000ウォンの追加料金が発生します。 客室ごとに現地決済が行われます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 ペットはお部屋に出入りできません。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により上記の情報が変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "玉浦港や巨済民俗博物館などの観光スポットが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数に対する料金は、ペンション現場で一人当たり2万ウォンで決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで自転車を利用することができますか？",
            "answer": "はい、自転車は無料でレンタルできますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "ペンションでは目の前の海で釣りを楽しむことができ、バーベキュー施設も提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルを使用する場合は2人基準で5,000ウォン、4人～5人の場合は25,000ウォン、団体の場合は40,000ウォンの追加料金が発生します。客室ごとに現地決済が行われます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットはお部屋に出入りできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で使用できないものはありますか？",
            "answer": "火薬や爆竹などの火災の危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動しますか？",
            "answer": "ペンションの事情により上記の情報が変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合や保護者同伴なしでは、未成年者は利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 553
    }
}